散唔散都好，咪撚去警總

雖然我p牌仔+和理非，但都想講

你老味開始見到有人話要轉場去警總

警乜撚嘢總啊？

去送頭咩？
咪on9啦

最近已經好多手足畀狗咬喇
咪做啲無謂野
要就做地區工作啦

輿論戰啊！
你老味啲死垃圾三點半出黎講廢話仲歪曲事實，我地有責任去講返真相畀啲深紅聽啊！

自推

我推